(FSX) PMDG 747 EICAS indicate "landing alt"

有冇巴絲打知咩事

有冇人識揸飛機架

有無set到FMC ?

有 乜都set好晒
除左landing alt warning之外架機一d問題都冇

咁真係唔知 之前玩開777同737, 未買747

FYR

747好正出左v3
呢個網我睇過,都係唔知咩事

有 set dest 應該唔會咁 有 bug？

唔知而加又冇事